[915東角道見] 曼聯終極光復香港時代革命暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [691]

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

好廢呀

Slow

1001 唔開Po

diu 唔開po

我 dllm 肩系膊頭

垃圾到

就黎劇本

好似睇緊第2個摩佬咁

Good skin for Rooney

遠射能手tielemans都放生我曼

拎到個波未

好撚悶呀
入波未

對面入波未

麥迪臣係有d 料到

英撚黎講，意識，腳法都好唔錯

成琰廢鳩上撚完腳未

P躝！！！

班

縮晒去禁區頂 30碼外放題

p

1月bruno定佢

躝！

70分鐘 1-1
8x 分鐘倒輸 2-1

點呀 p

P同matic out la

Abraham應該會係英格蘭踢走傻福

換人未？

咁樣都可以傳失

波都未撚傳好 我睇緊乜鳩

P仔食屎啦

Both

換人未

bruno 不了

fred換matic gomes換p

好廢牙

P仔換綠木啦

追和先

未80分鐘啦

P躝！！！！

又話so9好重用青訓 笑撚死

人地已經三球 福得球十二碼 之後隱形

起碼75先換啦

李城心諗又可以劏你一獲

K角傳中好有威脅
我話人地啊！

ddg 又係無晒反應

傳腳波都唔識
已經冇人要求你比個致命直線
唔買中場真係好On9

DDG

都唔知踢乜鳩，俾人攻到上心口

fred我寧願要馬迪

笑咩 連福普咪青訓囉

入股李城算

如果麥龜個位係jones 應該1-4緊

Maguire開始夾到

馬達
唔夠撞

馬迪斷氣架啦

佢係重用後生,點知全部垃圾嚟

主場俾人圍翻住黎踢

p仔唔掂wo

加埋ndidi
一億結帳

P仔真係廢撚到on9

Chilwell幾靚仔

DDG JM9

落場20分鐘就斷㗎啦

d波去唔到dj度永遠去咗p嗰邊

換人啦屌你so9

我屌你老母now e

85分鐘換算唔算重用

so9之後仲有分主場

天使熱身

回塘快到
再唔換真係會失波

我曼咁難夾到夾到

馬仔出返黎佢應該沒得踢

打防反
防完都轉唔到反
淨俾人攻等失波

劇本已準備

成班垃圾練下傳波先啦
下下俾埋哂d醫院波難控到仆街

換綠木啦 d uncle無力啦

p會唔會太急

on9到震

換未

見到barnes都驚了 爆到你仆街

唔輸係咪唔肯換人呀蘇狗

出一定唔夠班嘅廢物 vs 出唔知夠唔夠班嘅後生仔

馬迪數值得返60咁下下

福狗真係好Q廢

又懶到閪唔撚現位
執柒左佢啦屌

同摩佬帶隊有乜分別
場場睇大巴

其實傳得ok 係福唔識set返後

廢p收皮未呀

就嚟吐血 個中前場真係垃圾到爆

曼聯啲人雞肋到
馬達馬迪就踢得好啲 但就回塘
lin p仔呢啲就踢得差 但當打

成班人身體對抗係零
迫兩野個波就甩

不如請基羅斯啦
起碼有料到先

上場好地地換lin入黎
今次要換又唔換

好悶
個個以為自己好好波，俾波諗住穿人地防線，但俾人cut哂

allegri better

平啲 其實你帶都一樣
坐下嗌下就ok

Maddison 好勁wor

肯定勁過哂而家隊曼所有進攻中場

呀fred

真係半隊都垃圾嚟
球商又冇球技又廢

FRED

廢特

馬迪fred

Fred換馬迪

歌王in 妹迪out

真係得啲新買番嚟既交到貨 唔知好事定壞事

馬迪真心跌watt

馬迪算唔算證明左自己？

追和嘅節奏

Fred

得閒尻up幾句
練波自己搞掂

馬迪以後唔洗返嚟thanks

而家大巴都冇喎

證明左踢60分鐘就斷氣

馬迪老喇

打反擊就換ag嗌屌

福值1億2?

咪又係另一舊屎

好在適應到
壞在其他隊友做乜9

對面出Harvey Barnes

截波成功率唔知有冇20%

佢真係冇乜資格話唔出佢 上年作客對愛華頓佢真係戰犯

chong

Chong

咁好L過睇漏水大巴嘅...

牙fred係咪今季第一次出場?

證明自己已經回塘
體能得一個鐘

Chong???
Greenwood gomes啊屌你so9

我都想做 我收2皮港紙一個月就ok

靠個人技術自己去，零戰術

鐘泰希換邊個

請問P失咗幾多球波？

爆死撚羊

鍾仔

綠木高美斯都唔出，我屌你老母蘇狗

Ag勁啲啵屌

下個馬達換angel

睇書

P仔垃圾到

兄弟爬山 各有各做

期望係歌王翻生戰

屌gomes屌咗蘇蛇老母？

上半場40分鐘斷咗氣啦

自己睇戰術

Chong仔 自己睇notes
仆你個街 要自己睇戰術

要換馬達
比ndidi收皮

Mata躝

Chong要自己睇書 無人教

馬達都係算啦

俾個英藉我，我倒貼兩皮一個月is ok

隊波真係廢撚到少少波都造唔到
平時練波練左啲乜廢野

釋放高美斯！

只可以講買人選擇正確 但亦證明舊個班真係唔掂

自己睇notes係咩玩法

佢搵緊有咩戰術
證明蘇sir亂9咁黎

Mata回塘了

p仲有得踢

其他big6隊開始上力, 睇黎好快俾人拉開

所以話其實直接買曬新嘅starting XI番嚟仲好
舊嗰班人踢咁耐都係冇默契波都唔識傳

換埋p啦

無人講解
要個青訓自己睇

廢p仲有得踢

唔買中場

7到要自己睇

福狗企係度望住人頂波

係咪英超first debut

向下爆

同香港一樣，睇唔到希望

蘇sir自己都講唔到啦
今季踢乜9

冇得揀

70分鐘mata

除左james靠giggs大力推薦
另外兩個傻既都識買 仲要水魚價

心諗踢u23都有人教點踢 上到一隊要自己睇

點解可以場場d波都咁閪
嘗試樂觀d期待下每一場
但結果都係咁
想睇d正常少少 靚少少 有組織少少 既入波都睇唔到
入波都靠12碼 贏波都閪住贏
最近連d 12碼都贏唔到

所以摩狗幾咁廢 兩季半有多都係冇form

證明真係要成隊換
清左d人 有個好的中堅 右閘 算係咁

angel換p啦屌

姐係又可能冇gomes睇我屌你so9

Chong好單薄

Greenwood
Gomes啊！

Awb都唔算水魚既

又前面全𡃁仔但無人識俾波

唔撚係埋,佢青訓最好身型啦WO

自己睇notes

蘇sir其實無料
蜜月期一過就即刻見底

是撚旦啦
反正都係亂踢

贏R霸果期ok

有1個青訓70分鐘出到 係好事黎既

冇咩肌肉

進攻冇form

有邊個撞得
無

邊個話贏呀 未完架少場波

年頭出過

完全無組織 肯定無前4

又劇本

Depay

教練牌究竟係咪呀豬呀狗都考到

蘇蛇咁嘅料都考到

只可以求亂下亂下突然醒左一下

我覺得木仲好

廢P幾時躝

呢個年代唔係睇ipad
一早print好既note
即係賽前準備左 比賽中零變化

吓對啲二三線球隊都要捱到加時先隊勝喎

成場得awb James 踢緊波

似試緊野
慢慢來
SO9

啲後生好有潛力
但未必會留隊

同摩狗一樣
一拎到波就大腳比返人

十足十開考前死記埋最後個兩三頁notes

成件事好撚v92 feel

所以話今場係爭6

廢p又控到咁

呢隊閪波無普巴同上年哈德斯差唔多

p15...

咪又係靠啲人靈光一閃 唔係個陣馬仔福頭輪流上力 同有時廢老carry 邊會贏到個歐霸

屌咩黎架

廢p控撚到鳩咁

咁都唔俾鍾仔

無埋pogba今場連波都唔識做 仲話賣pogba

Fred上力啦好無
生性啦

P 走啦
控都控唔掂

阿FRED有好波你搞到咁

P on99

咩事仲要chong打左

想睇 greenwood 搭 James

p同james

P真係幫唔落

根本無特點得so9會留佢

P點撚樣
又要遞手要波又攞唔倒

做乜9

P打足全場真係得啖笑

見你哋成日話要說明書呀嘛, 咪俾佢睇囉

????

我講緊之前d 閪波 呢幾年有好多場都係咁
宜家唔洗提贏 領先反cup劇本已有

廢P叫乜撚野波、自己又唔識控波

P 做攻中,占去rw

歌王比p係岩 但正常p控完射得

希望天使有得落場

真係成班都垃圾嚟

莊球交波

福狗D走位真係好撚7- -

P仔

有啲怯場

講個笑話
P巴閪人

James 打右廢十倍

究竟前場有冇人識踢波

Chong右james左p中我打機都識啦屌亂鳩咁黎

P fred巴西人

見到福狗就忟 lkk就算做唔到支點都扮下野跳下 你老果福狗企撚左係度

So9想扮戰術大師出個無鋒陣

混亂足球

chong又係亂9咁黎
比angel踢啦

Chong係3個波底天份最差果件
但身體最ready

睇到但技術支援唔到

點解成班波連最基本傳停帶射都咁廢

已經唔講戰術層面

一舊屎同幾舊屎、幾時先清得走

前場唔識控唔識傳，踢條毛呀？

屌你老味 舉哂手要波然後自己控甩

maddison都睇唔過眼

So9份工係咪同卡神傾計

剛剛放工冇睇
DDG係未簽完新約所以打返起

符合南美人踢唔掂曼

幫波現位都唔識

sob前場上晒後生仔,但無人識俾波走位

牙p到底發生咩事 上年一開頭啲控傳都唔係咁

唔好睇仲好

好有球味 又靚仔又好波

Maddison yc先過McTom

其實我都唔期望今季前4，但都俾啲霸氣出黎

咩app黎

成班廢鳩係咪以為扭倒下人就夠班踢英超

AG/綠木換廢p啦屌

鐘
唔係好掂

McTom

曼官方app

而家靠鏝頂住猁了

丘sir 都嘖一聲

Maddison
未來隊友咁樣踢埋去

我哋曼聯有個傳統, 叫閪化

成班人傳波學界級

Mctom

睇黎香港光復到，曼聯都唔會有前4

chong由熱身賽到而家都係好垃圾
頂盡英冠level

鍾仔唔識走位...

未見過佢掂

牙莊

換多件啦屌

福狗想點- -

點識呀自己睇notes

一放工個app就彈岀黎話 DDg係今場嘅keyman

cls先開季咗5場就要去撐鏝擋猁,咁不如直接轉會算啦

仆街 lin熱緊身

Welcome Maddison
Welcome Chilwell

天使請教下廢lin 嘅含撚技巧啦

咁好波都無得出

猁15分 我地得5分

福狗仲要攤大手板問點解攞唔倒

notes叫佢唔好離開左路

中前場都係閪人、返去守龍門算啦屌

莊d 走位做乜鳩

我大普巴咩事無上？

Chong依d都上到一隊
掛住以前j仔

Chong算吧啦 熱身賽到依家冇場好
用green 同 gomes啦

福真係 ..

福狗

notes喺咁教嘛

Ford真係Evans 都完封

鍾呆下呆下

福狗到底想點?

屌你老母扭少腳喇 傻閪福

福成場係到做乜

扭又扭唔過，猜又猜甩波

見到白lin應付過頭波就驚

連迪路夫同華迪動作同步

同步

其實唔係咁, 不過得自己睇睇唔明

個個星期睇完都同自己講話下星期唔睇，

睇完都唔知自己睇d 乜

Chong打右啦屌你 練哂全部左翼做乜鳩

當年杜格利殊已經係活生生既例子啦
名宿教唔一定係好

Why Chong left James right?

So9 on9？？

福淨係識企係禁區頂做乜
衝入去啦屌佢老母

真係得買返嚟幾個叫做唔錯,其他真係

Chong好積極揾福做配合
意識好 比完波肯幫反
可以接應個個係福

都唔係今季的事啦

個個控完十秒先做決定
快撚啲降班啦
完全冇戰術
個波上咗腳之後先算

P仔打中間好好多喎

白lin好撚危險咁

打左廢左一半先啦

球皇福係咁斷點搞

Fred幾好

佢10號位嚟

你個例子唔好
杜格利殊起碼有cv

李城到而家都未入波真係唔係好抵

打翼唔夠速度

同場上班垃圾比係已經幾好

真係想輸撚埋佢，降班成隊同管理層攬炒算

廢p球free kick幫佢賺咗80分鐘上陣時間

比下機會佢
打中下遊隊佢分到波 有d長短傳睇下

都唔知踢乜撚、又俾李城禁住搓

認同

CHONG仔好似有D球商

降班應該比人笑幾十年

李城今場都係屎波講真

如果你正選出佢就係人都針住佢黎搶

撚羊真係算係咁

Ching右james左啦屌

蘇蛇
We are getting to the relegation zone

轉型做btb好過
Tackle幾準 都算爛打

嬴我地對中堅同ddg

對面華dee回哂塘

李城啲攻勢都係

換gomes未呀

LEICESTER deserve to win

係有少少緊張 踢多啲應該ok

證明隔離d隊友一樣咁廢

場波都幾撚悶

福頭又黎喇

曼聯無大將 麥湯作先鋒

楣

全世界都知，係得So9唔知

福頭作中鋒

轉咩型
我連蘇蛇想要咩中場類型都睇唔明

中柱。。。

嘩中楣

福

羊仔今日算係咁

牙福罰球之王

So9有問題啦 chong左james右廢一半
就算佢地出到波 中間廢福撚把握到咩

呢球福仔係靚嘅

福 20球中1球

成日都攞到咁叼轉

而家好有十年前既猁FEEL
成績差沒歐聯踢

瞄咗隻角

其實進攻唔差 不過真係唔識防守

羊唔射既

Trial and error

呢球

以後用呢種射法啦

想睇gomes

楣角

佢早2場重fit過ford

佢下球唔飛機我切

睇黎85先換

仲未夠遠

你唔係以為佢真係有描嘛？

有福係到 普巴都無得射

James yc

垃圾逼搶俾人幾下打到上去

羊仔連續踢先會奶野錫住都勁

係中龍唔係入波

James good tackle

天使今日有得熱身算係咁啦

佢下球唔中人牆我切

全場最有威脅嗰三次
罰球
十二碼
罰球
爭頭四喎屌

中楣唔計中龍

幾耐無試過中龍

羊踢番左無咩出事

唔係球12碼宜家仲係老鼠拉龜屌中楣角

今季目標護級OK?

Ddg竟然識出嚟

無錯係中龍唔係入波

James場場咁跑法遲早傷

劇本啦最後五分鐘

就快儲夠黃牌停賽

1-2

平安鐘

李城絕殺

白lin!!!!

P啲 first touch

白lin
今場包得幾好

好撚有heart
技術一般但個心態一流

想睇

85min未換

我地就係要呢啲

講波佬仲話難怪蘇咁中意搵佢射罰球

留換人名額係咪有分儲...

無睇開佢射

sob想留個換人補時換

呢個人腳都入到前4, 以後曼聯唔使買人啦

咁唔爭在收返史摩寧出全英人+青訓陣啦
反正都係搞下gimmick賣下夢想
86分鐘都係冇greenwood同gomes

白lin算係咁

DJ要抽筋了

青訓

好似儲夠5個可以買曼聯波衫5折

咁遠射做咩？

射到咁能閪

Lin技術心態都九流 快d收皮plz

仲唔換
又想89分鐘換邊個出黎玩鳩佢呀蘇狗

禁鐘仔

又等88 89分鐘先換人？

叫韓廢燒俾佢啦

P………

Chong彈得靚

終於做到一個似樣既攻勢- -

依家既james 好似之前既福

中龍

佢夠細粒, 快跑報
黎講係最唔會傷嘅類型

個人見解可以落去買英冠仔增兵、又唔洗俾人劏又勁過呢班垃圾

然黎拖一拖就完場

個爆炸頭好似幾好波

屌，俾下機會Gomes 啦

蘇b真係好保守

咁遠射埋去

shot on target+1

Greenwood la

狼隊輸緊都仲努力追

弱智添啦

刷數據

James拜四角

呢個陣好似識自動波
唔該KEEP住呢個陣好過

Abraham入波係咪多過我地全隊

其實係

自動波防守

Abraham 入四球

無料咪咁囉、知自己教得閪唔敢博垃圾

James

阿巴咸戴帽
你福狗做唔做到

諾域治布基
車仔mount 艾巴咸
上年全部英冠

咁撚獨食

打側翼個啲位就ok 中間就唔好啦

玩角球始終迪比先係專家

t

兄弟爬山陣

車仔阿巴謙英冠神射手 最近3場7球
Zaha個d都係英冠仔踢起

莊迪希踢波有d腦
好過一隊班智障

出t 天使

tuanzebe

其實點換個戰術都一樣，怕咩俾人睇？

莫欺少年窮

Burnley逼和 就到李城了

放棄進攻

出t仔呢步好摩狗

T仔

左鐘 中p 右占
好似OK WO

同摩狗有咩分別

羊仔踢到好熱血

蘇sir向來不思進取

仲廢

天使

chong 愈踢愈好
下下過人

左占啦, 右占麻麻地

乜一鳩樣.jpg

Angel
Greenwood實有機會

盃仔可能係主力來添

最有火係佢

死守陣 和波味濃

如果James 係vp 朗尼年代 一定可以再踢得好啲 呢家冇人配合到佢

以後邊個話so B重用青訓, 我屌撚死佢

打邊路個d英冠好多都好勁
個個要識自己搵食

你老尾
成場波有幾多時間擺起進攻度

摩狗買到麥龜可能會好啲

想比你屌

福連

咁90分鐘死守都正常既, 希望守到啦

呢啲快翼啱晒費sir添

連福普咪青訓

嚇死

爭d 劇本

羊keep住狀態應該可以踢多季齊頭10年

又係白lin

平安鐘時間

青訓廢p踢足全場喎

頂實柒住贏都好

摩9時劇本係咩

有狀態都冇氣啦大佬

dllm 對面開埋波福仲掛住去同球證嘈

嚇能死咁都唔入

差D劇本,屌你老母.

一個月踢2-3場應該得

Ndidi渣ga咁都唔中龍

白lin今場好多靚解圍

羊
咁樣走甩

福 lin已經係上一代, 常規陣容, 唔關佢事

中龍入咗了

On9 mctom 解圍向中間頂

自己個邊個兩隻都玩埋

T打防中？

-撚6

冇高佬同佢爭頂係唔差嘅

其實防線係升級咗

點解人地一個斜插落底就出到波，我地咁難

今場係咪摩狗帶

福狗搞撚笑

ddg無哂反應, 下半場嗰邊太陽好曬咩

一係佢一係廢lin既姐

Ford

曼聯要踢到咁真係好廢
牙sir個招牌咁快比人敗哂

嘩

tuanzebe打防中？？

以為自己尼馬

打交

正 睇緊英冠咁

拉車

p仔啲心態差到...

好型 後腳

頂真係好廢下下9大腳清死頂咁

嚇撚死

咁近窩利射死角 中龍冇得救啦

屌仲想睇打交

Man utd is shit

廢p打交嗰陣最搶鏡

福d控球點解可以咁差

魔性, 加油

會係勤力到仆街嘅蘭尼

麥湯文尼呢場唔使攞牌真係奇蹟

依家係無反應

蘭尼好扭好多

dum波鐘

拖咗1分鐘chiwell yc埋

全場最好睇係

打交

咪打chilwell 佢仲要踢曼聯的

真係郁都唔郁下

好曬呀

終於

麥湯成場咁踢都冇牌

對面個25號去推mctom都係腦入水

我地係4弟

其實佢好有火，係屎d姐
但心態點差

轟5-2 mount埋齋

最多似華西

頂你黑警咁推跌咗都仲要搞麥湯

我都覺得似太曬, 咁都唔使輸真係執到

獌冇12碼真係死得

Dj有99pace唔需要99dri
諗起Sancho有90dri但pass得70幾

Rashford 8’ (P)

7住贏

唉, 柒住嬴都好啦

真係好撚-6

人地去曼城啦

最後幾分鐘好似踢炸彈咁

想睇蘇b讚隊濕鳩波
然後搞到好撚燥瞓唔到覺

福仔好波

試chong p 占屎
好撚過

無感覺

垃圾波

真係次次都有佢份

awb 一對中堅同mctom都打得幾好

講真 呢家隊曼似英冠

好過和or輸嘅

轟場場多功勢到
比佢買到中堅/kante出返黎仲得了

其實sob係咪見晒底，由上季贏完巴黎黎開始廢到而加

8分鐘打後
㩒足80分鐘平安鐘

踢撚到咁都三分已袋

3分已袋理撚得你

Mount and arbraham
對比
Lin and rasford

覺得麥湯motm

fred 後備出黎都唔錯

想知今日有邊個踢倒前六水準

入唔到既話又失分了
以後成隊練12碼算啦

麥湯今場cls

0.012

上季連勝都係士氣波, 由頭到尾都無戰術

一月pack曬chilwell maddison ndidi喇屌

全部大腳9清

佢啲火太旺姐，唔冷靜。
岩岩臨完場仲想係自己半場拖叫人唔好上...

完全唔知做緊咩

馬出返黎
應該唔駛見到P

垃圾到無人有
除左開季對車仔嗰場似樣之外場場都係港丙級
走位已經鬧到悶
身體質素係無，俾人迫兩野個波就失
傳襯波都俾人截到
無料到既就成日扮球王
執撚左佢啦

殘陣算係咁啦

今年睇曼聯要用坐輸望和嘅心態去睇

唔期望前4
俾個form我睇啦

Maddison

McTom 真曼

Nigga係咁

真 贏輸都無咩分別
有前四打歐聯要分心仲難護級 同埋都唔會贏到歐聯

終於有3分
無妹無哂組織

好彩今場麥湯夠努力 對家又無攻勢

擺明拖時間, 咁都中計

作客贏狼隊
曼連做唔做到？

降班膽黎

Lampard
對比
So9

傷兩個主力都已經係殘陣
其實都幾撚大獲

mctom mc龜 DJ

除咗Dj
麥湯失咁多無謂控球權都已經係全隊最好嗰幾個
好折墮

唯一好J既得麥湯

果段連勝靠普巴爆既

呢幾場睇到眼火爆，當個波好似炸彈咁，傳幾下就要踢比對面

Awb James Young

最尾麥湯比人推， 最先出尼係福， 之後P 仔， chong ， 沙比， 成班青訓幾團結

轟成績應該仲好過我地

感動既係可以係前四坐一日

拉福哥 有冇射門同突破成功

咁就可以踢到連少少波都造唔到？

不了

吓
P仔好好多

場場都係咁，下場真係唔睇算

On9

咁都有第四

呢句真

成場波無左d人妹下妹下真爽皮

麥龜都ok既

以前覺得佢有火
不過咁撚廢都係算啦

冇

無

摩佬真係冇講錯
McTom真係癲狗嚟
好撚有火

講撚咗六年

今日後場+麥湯唔錯 fred ok
前面成班傻鳩 占士ok 莊還可以

白lin
今場幾下關鍵解圍

今時今日做曼贏得一場得一場啦

開心下算啦

下?p唔差喎今場

轟5粒喇
我地做緊乜

下⋯

完全控制唔倒場波
Big 6

P仔打進攻中場好過打右翼

Matic真係唔再正選 拖慢哂成隊波
前面無馬仔真係唔係幾掂

大家都係3分, 好過無啦
無好波都仲有好運

執返三分

p都差
出lin會更撚柒差
反而好多人都想同福做配合
佢下下都斷...

羊師傅又盡顯功架

1比0(12碼)

只睇賽果唔睇波呢句就成立

我覺得好差
控傳射 決定性都好差
不過真係好勤力 係咁跑 瘋狂壓迫

下場果場歐霸 主場？
如果客場就仆街 無雷公咁遠

但同福最夾始終都係lin

Mctom傳波好唔掂 好多時醫院波
壓唔到條中場 定位似卡克域/堅尼都唔知

因咩事福成日回後拎波再俾人拍甩 佢知唔知自己hold波好撚廢

隊波其實最大問題係無人識組織
揾邊個教其實都係差唔多
主要係轉會買人完全無對症下藥

邊忽夾

中場太廢 根本唔可以踢4231 踢返三中場啦so9

差極都一定好過lin，起碼唔會隱形先

啲壓迫俾人一揚就過

咁呢個個水準又太高

beans beans beans

P既精華係瘋狂交從同埋面對面傳失

曼咁樣踢真係攬炒流
跑撚到暴斃
仲要逼埋對面一齊跑

普巴同福應該算係最夾

臨尾麥湯解圍等人黎撞都唔試推入去入波

事情證明no Lin = win

主場黎
11月尾先作客哈薩克

個腦仲係差啲
有球同馬達撞牆 又諗一諗
如果一下彈落去 會係好靚嘅組織
仲係死去嘅問題

睇下中場表現就明Hehe點解夠膽叫價開300k+

P都幾撚痴線 踢到補時仲迫龍門

福有幾可傳得返個波出嚟，同邊個夾有咩分別

防守問題而家真係唔大 講真你前面入夠3，4粒後面間唔中就算曼城 痢都會失波 前面入夠就唔洗驚失波

但中前場d攻勢真係 應該連攻勢都稱唔上 想搵個位射波都難

佢係咪知道曼唔會買中場好需要佢

福既LV應該到頂啦

對弱隊先有用 因為人地後防無本事一下猜個波出嚟
對球隊
人地一運到個波出嚟 後防就好大壓力
因為大半隊都壓哂上去

福狗 P 馬達不斷送波比人

始終差個穩定攻中 mata都老 見到佢都吃力 果陣又唔買般奴 而家無正前又無攻中

艾巴咸戴帽

喺中場線前少少hold住比人踢之後舉手投訴
同盧狗控失拍手冇分別
咁遠搏倒罰球都冇用 點都係拖慢哂節奏

其實福依家需要一個類似哥9既教練幫佢開腦，唔好成日球霸上身

福狗堅垃圾，成場個波一到佢腳就甩

俾普巴踢攻中
然後一月買返個中場中仲好啦

向龍唔識搶點
背龍唔識hold波

迫搶又懶

Fred暫時仲可以俾啲時間佢踢下
P就咪撚搞了

曼啲人唔屌得 哥狗都無用

1月增兵list
bruno / maddison
rice / ndidi
暑假：
辛祖

非常同意 咪比佢參與咁多防守
買個造波型防中

解放普巴行動

寧願要Maddison 都唔要Bruno
一黎英人二黎踢開英超三黎靚仔好多

佢踢得最好個期係中間偏左

連想點踢都未知
點買人

垃圾福全場有幾多球成功回到比隊友

唔係幫佢
不過今場得佢一隻正前
兩邊無波出
後面又瘋狂傳醫院波
你想佢做到d乜

麥龜要八千萬
maddison英人後生加好波
要幾多錢

好想曼買 r neves

chong準備出黎個陣望住本簿嘅迷茫樣

D 傳波

起碼幾千萬

辛祖唔想踢英超

佢想搏表現多過幫手入多球
賣弄腳法又無建樹
亂咁衝

最多咪又係8千萬
Bruno都吹60m啦

德甲助攻王
攞到德甲先走

有球CHONG係左路過唔到人
福狗搶完個波想示範點過但都係失敗

到防中
ndidi 3-40mil
rice就應該貴d

佢每次落場都覺得佢好緊張
每個動作都做得唔係好啱

根本就連出都唔應該出，心態上既野

推落人堆 想扭哂
成鳩日上腦

佢係想搏表現多過幫手入多球

唔好成日話爭咩位爭咩球員，等隊波踢出左個form，之後仲有缺點先好再針對性買人
而加form都無，買咩球員都死啦，就算比派路沙維我地都死

狼隊成積差先有機

成日話Gomes身型踢唔倒英超
夠身型嗰班咪都係踢到英冠咁
冇所謂照出啦

Harry Maguire vs Leicester:

100% tackles won
7/10 duels won
5/6 aerial duels won
83% pass completion

我覺得應該比佢上陣咗先
出都未出

最多咪好似馬達今場咁係咁仆街

今年既陣容最廢
但好好彩今年買既三個人都對板
交到功課！

對上我有印象既得E巴同靴

今日換走左MATA應該踢返433控制返個節奏

人腳咁既樣唔好講咩有冇form
d 一腳波同控波差到咁
有咩戰術都踢唔撚到

他諗嘢係慢過人一步
有幾次個波落到腳下先諗點處理
走位又是 走得好嘅總是慢一拍

無中場好過比一個球員摙春袋啦

So9捱到十場話佢叻

馬達攻中 成場唔知踢左啲乜鳩出黎
P仔從來都冇令我失望過 一樣咁廢

馬達已經唔駛打國際賽都係要咁

踢成點

McTom 要練下護球能力 中場中/防中 護球好超重要 偏偏佢護球麻麻 練好啲護波就好好用

搵返個防中逗住啦
麥湯同pogba可以踢得自由d
麥湯放佢出去週圍跑掃人好過

曼個右路真係放邊個落去都無表現
p都係入返中路先好少少

同埋個攻中位試下gomes啦
mata 就算擺脫到第一下...唔夠快好快比人撞甩

根本攻中位木點都要執個大力神或者大巴先有得打
得MATA LIN點撚得

即時掛住lin

感覺上佢未習慣到DJ個速度

俾佢專注踢攻中
應該可以成為下一個迪布尼

Fred值得更多上埸時間
一出咗來李城少返攻勢

Ole: “Subs? We have a big squad and it is just about getting them ready for when they are needed. They were needed when we were struggling and they did well." #mufc [BBC]

Big squad
They did well
平行世界

Big squad

咁Fred同鐘仔落黎係有好表現既

比上不足 比下唔知有無餘
個個都有d上限
是睇下有無辦法變更穩定

Scott McTominay’s game by numbers vs Leicester City:

100% tackles won
31/38 passes completed (most for united)
4/6 take ons (most for united)
7 ball recoveries
2 interceptions

高版聰明

聰明仔而家越踢越無影緊

佢最佳位置一定係中場自由人 然後放兩件中場幫佢執屎 等佢鐘意得閒後上過下人射下波又得 係後面放長波遠射都得

下 差好遠喇下話

屈福特都冇得出

我真係對麥湯冇期望

踢左3年仲講緊解放pogba

佢做到佢前輩費查一半都執到啦

都諗唔明點解要買人就佢一個
踢波唔係踢整體既咩

要買咁多就佢我寧願賣
起馬可以買番2個岩用既人

Norwich 一個人攞波，隔離幾個都走緊位，睇返我地

猜得勁好

聽到D 人又話要基沙文同簡迪就解放到普巴，心諗我有呢兩條友仲要普巴條廢尻做乜野

入埋波添

贏埋

Gg鏝都輸埋

nor1:0

一陣又會話我地班人廢姐
Norwich個個一線？

大絕都未出
睇下後備

猁重奪英超了

得kdb係勁過場上果班

依家咪比普巴摙春袋

人地Norwich班球員英冠料都搓到波啦，我地咁嘅陣容反而完全搓唔到

而家先季初，上季領先鏝10分都比人反cup

Norwich個左翼叫Cantwell

好明顯係人既問題啦
隊隊見到福連p都知點守你啦

其實我地呢班可能都係英冠料

會唔會連續兩年聖誕冠軍失聯賽呀
咁樣太柒啦

班猁撚又開始打飛機了

鏝個中堅位真係好弱
唔怪要買麥龜

猁有咩出奇

一定係啦

好明顯教練問題啦
買哂成隊norwich咪又變猜唔到

冇普巴冇馬仔冇梳，對住full team +大勇嘅李城
贏到都算係咁啦，點解仲要屌到咁勁
人地作客和車仔，賽前高分過我曼ga

有分別咩
球員都個教練都係廢既

無睇，打成點

諾域治用波好到

仲話廢Lin 取代
廢Lin打番右翼算 再

2:0

2:0 cls

人地一個人攞波，其他人即刻走位拉拉，我地
我地一攞波就個個企定晒，然後一腳解圍比個波人地攻
2:0添

球員真係硬件唔差 除左lin
但一定係教練問題
識教走位猜波現位成隊波已經差好遠
仲要你係洗左幾個億

諾域治

Nor 2-0
猁

想知曼聯會輸幾多

係 仲要入埋鏝波

pk了...猁準備贏英超

睇分數實無野屌架
但個過程有眼睇
成場波無一腳有威脅
唔係好彩有球12碼
唔通踢到咁都要讚？
要我讚既 占士 羊 awb 麥龜

鏝都靠唔住了

Solskjær: "Of course we want to play better than this, we want to have possession of the ball. But Leicester are a good team and we rode the game well." #mulive

Solskjær: "Performances have been miles better than this, we accept the points with a smile and wake up happy. It was very important." #mulive

算啦人地真係有冠軍相
值得拎既

懷疑佢無睇

中柱

運都輸埋

出kdb啦 gundogan咁廢

隻pukki幾撚勁
Btw啲猁狗j到

終於冇遮醜布lu

踢到差唔多半場都過唔到
就算咁嘅陣容都唔應該踢成咁

我地個陣容其實都貴過人全隊

起英冠買到華迪呢類殺手已經夠做啦

啲升班馬好撚勁

睇足全場啦屌你
8分鐘就領先你想繼續谷前攻？
因間谷前俾華dee反撃追和 蘇sir咪又俾你地屌

學車仔買幼幼再借出去啦

即係領先一球就摩式足球係好？
可能賽果係好既 但過程就...

普基d波超正路
福頭學下就好

拎唔到英超不如落去拎英冠啦

你係咪弱撚智的

鏝反杯 easy 🤣

要3球

唔好覆我 u 成日講戇鳩野好低質 5想同你傾

重點係猁
今年英超無對手

射咗10球講到半場都過唔到
車主場咪和撚咗囉，我地柒住贏到仲想點

你唔係俾人blacklist 左咩
利申我都係

攞3分 理鳩你

打法上冇問題
一早入左球打反擊係岩，因為李城最勁打反擊，縮後面等佢地搓失打反擊係正確選擇。
但執行上黎就好有人問題
反擊推上去個下一係唔夠快，一係冇人走到位
結果成場都冇個似樣反擊打到出黎

年年都小佢地唔識走位

不過我諗大家要記住，我地睇電視係上帝視角好清楚睇到佢地企位。現實係球員水平線咁睇。
只可以講佢地冇個識派牌，最叻個個就係妹妹
其他人唔識俾波變左要人企定定去拎波

2-1

福打前有無阿古獸一半功力

冇普巴轉守為攻收哂皮
福前面停波又廢 冇計
但成場守到華dee冇機會其實都算係幾成功

麥龜呢場幾穩
Motm好似比左mctom

心諗點解見到有人reply左我又唔知乜水
逐個逐個解除完全封鎖先發現隻大69我鳩我事係咁回
完全封鎖返

訓左冇睇 我曼睇成點

Solskjær: "There's many reasons we needed a win today. For the boys, to see what we're doing, is the right way. I thought the first 20-25 minutes today was excellent." #mulive [mu]

Solskjær: "They [Leicester] made it hard for us, and we made it hard for ourselves with some bad decisions. We were a little bit sloppy on the ball, but we had to defend. Today is one of the first times, apart from moments against Chelsea, we've had to defend deep." #mulive [mu]

Solskjær: "He's [Rashford] been practicing them [penalties]. He can go both ways, he can go through the middle. He was calm. We're going to get more of them, there's no doubt about that." #mulive [mu]

想聽一個字定兩個字

係
印象得一開波4分鐘漏頂，之後俾麥迪臣射個一下失誤（不過依球白lin大責任d)

Mom 係俾左mctom，佢中場算係保護得幾好，攻今場都唔預佢做到d咩，冇食牌又截到唔少波。

頭25min好好咩

縮係半場比李斯圍左大半場我地大多數威脅仲要係靠死球，組織廢到死屎
主場，仲要個陣容貴人咁多都可以踢到咁
車作客大炒狼，熱大炒永昌宮，我地對呢兩隊一負一和添

有冇三個字睇stat估到應該都係閪波

三個字 垃撚圾

Ok

勁
撚
廢

三個字

無
組
織

又係三個字

其實中間now 無端端播左猁果陣
高角度定鏡影晒成個陣形

真係睇到曼真係唔幫波走位,後場下下一猜到兩隻閘就比人迫死
然後一腳求其踢上前算

原來尼馬92min絕殺贏波

3:1

好彩今場右邊P肯跑肯走做到攻勢博到12碼

倒掛

自爆埋

3-1

3-1...

又係pukki

出kdb啦要

送禮無計

鏝有幾耐比人入三球

奥達之早已經傳左個醫院波陰石頭，好彩死唔去，不過條友最終都係要自爆

上季歐聯對熱

連爆兩次

Pogba
Fred Mctom

試下嗰中場咁排啦 應該好過依家

奧達文迪真係廢撚到

而家爭個右翼
除非福狗肯屈就下

英超係咪去到干daddy個屆車

俾人圍又點，人地冇入肉攻勢咪即係戰術成功
車陣容夠貴啦，咪又係和咗
陣容貴就奉旨要贏咩

4：3輸俾利？

Check返
上季主場豬俾晶宮2:3
證明主場豬俾晶宮都唔係好柒

鏝禁屌

廢到無詞語形容到最聯既廢

想睇chong右翼
唔知點解放左

打左出身 個個都踢左好過右

當年摩佬咪又係咁，負碌入幾球就個個打晒J，贏一球就守到完場，最後咪見真章，你以為真係想守咩？守到一腳清出去比對面再攻過，擺明比人逼到攻唔到啦
無話奉旨要贏，但揸住咁嘅陣加主場打到咁，都幾難令大多數球迷覺得合格

屌佢老母 講起就嬲，我曼D把握力差撚到呢

expected goal
曼2.24 : 晶0.68
熱1.05 : 晶0.58

actual result
曼1 : 晶2
熱4 : 晶0

我想講 曼城同利物蒲破密集未又係傳中
拉空空位只係爭取多一兩秒時間準備去傳中

首先我地無人識傳中 p仔算好
第二竹地無人識搶點 馬仔普巴算好

禁屌唔贏 猁狗英超了

出埋馬列斯

已經全攻陣

換走bsilva

鏝竟然比升班馬贏到

金絲雀真係踢得好

摩佬個隻大巴係俾人任射，靠ddg 救世界wor
而家全場攻門中龍入波都多過人地，點都同摩佬個種死守唔同啦
同埋你睇中前場陣客我地同李城身價唔差得遠
rashford 0 + james 15 + mata 37 + P 0 + matic 40 + mct 0 = 92M
vardy 2 + maddison 20 + choudhury 0 + tielemans 40 + gray 5 + ndidi 15 = 82M

皇者猁了

點解辛真高比人boo足成場

換左咁多教練 無個係勁
唔好分咁細

上半場同對面爭執過

好似睇緊我曼咁

金絲雀5射3中3入球
我地應該都會輸

Rodri

鏝咩事

輸就輸硬 但我唔覺我地入到人2球

3-2快攻

唔會受到金絲雀啲逼搶

原來佢有遠射

唔算好靚 但遮咗龍門視線

+4頂唔頂得住

Solskjær: "I thought they [Lindelof & Maguire] did excellently today. They read the game well. I've got loads of admiration for Vardy. I think he's my type of centre-forward. Runs in behind, harasses. You've got to be spot on with the decision making." #mulive

冇問題啦

完 猁開心到

Laporte傷左一用otamendi就送禮

全晚得鏝狗柒

其實曼城失分我地應慶祝
點解會失望

我剩係睇咗臨尾幾分鐘已經好刺激同樣係尾段隔硬頂住死守垃圾曼真係肉酸好多

因為猁拎硬英超

因為要聯合次要敵人打主要敵人

我地係守果隊

中共

Norwich summer spend 1m
Man city summer spend 159m

根本而加隊波就無form造唔到波，唔係我地想守，而係我地一比人逼就造唔到波，成季流流長，踢得耐就會見真章

啱啱垃圾曼尾段嗰d唔叫守啦是但拎到波就9大腳俾返對面就算

痢要冠軍了

而家啲聯賽隊隊波實力好似越黎越接近咁
意甲拿波國米好似有力挑戰祖記
德甲多仔rb好似有力挑戰拜仁

拋離5分

假象黎, 係得英超先叫差距細啲
祖拜呢兩隊對中下游食硬, 根本無得爭

猁又歐聯又英超，諗下都想死

祖拜都和咗

Maguire咁撚搶囗

多仔拿玻里一到季尾就自動變柒
多仔上季季中領先十分, 最後又係拜捧杯
拿玻里3月頭都仲咬住一兩分, 去到4月就收哂皮

英超競爭大無乜可能場場大炒
嬴聯賽要穩定, 狀態回落嗰陣嬴到先重要
以前費sir都有唔少柒住嬴
而家我曼得返呢樣

今晚贏就算啦
廢事晒氣屌
反正踢成咁之後大把機會屌

？？？？

pukki打敗鏝
益晒猁

想問如果賽前買金絲雀主勝上唔上到樓

巴塞個16歲又入波

人地d16歲咁勁

蘇sir又唔出greenwood

其實係李城放生
華迪maddison都無乜表現

又搵到個天才打多十幾年 痴撚線架巴塞

maddison都叫射過幾腳波, 開波白lin派膠佢爭啲入波
華dee就真係唔知做過乜

所以話係佢哋放生我曼
華迪無起腳咁濟
留咗手

曼聯嬴波得一條form, 對面踢得柒+派膠
淪落到咁

仲要靠十二碼贏 之後就無乜接近入波嘅進攻
根本無普巴佢哋都組織唔到
James下下自己爆無人叫停無人配合
福又成日墮後幫波跟住前面冇人
馬達同james未夾熟
馬迪回塘跑動勁慢
mctom有進步空間
fred要踢多d

英超得頭5隊得失球係正數
感動既係竟然有我曼份

靠車仔個場數得多
之後幾場表現係一塌糊塗

有無對辛祖改觀

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

黑警仲有咩做唔出

915見

尋晚場波閪到

無live都唔專心睇

有無開始覺得So sir有少少呃飯食既感覺

琴日福仔無咩浪費機會

因為都無機會

有機會嗰陣中間都冇人接應

係ok嘅 但係未之於值100m以上囉

隊廢隊無右翼預左比人禁住搶 同埋我係覺得值呢個數

曼聯冇左普巴就真變到同一隊普通中游球隊無分別

可以俾大家有定心理準備如果普巴走左之後隊沒會點

Have Pogba = west ball
No Pogba = west ball
冇form嘅話 出邊個都冇用
究竟而家係踢控球在腳 防守反擊 鐵桶陣 貫徹始終嘅迫搶定係咩 完全睇唔到

你肯定2和1負果三場無普巴？

得罪講句頭三場有冇佢都係咁閪 仲要助攻俾對面

佢係有心既但能力所限

木狗條冚家剷一日唔落台，搵邊個教都死

英冠仔唔一定差嘅
Abraham 7
Pukki 6
James 3
Mount 3

lin當年都係英冠仔

你撐開普巴㗎喎，做乜突然轉咗呔

sancho又2個助攻

你肯定？係咪認錯人

藍天終於學識英文

你之前唔係話摩狗啲閪波搞到普巴踢到咁差嘅咩

黎到會自動變廢

佢忍到馬廸咁耐真係好野

我都仲忍到

幾時講過 你真係認錯人

不嬲頭兩年都一齊屌摩普
第三年摩狗最仆街先集中屌佢

意假接條毛
蛆狗跌冠軍，球證都會幫佢執返

佢老人癡呆
夜子明顯係反普第一人
幫其餘反普開路

事實上我地人腳係廢
今年李城仲要勁 贏左仲想點

與其話解放普巴 不如話依家要佢做緊嘅唔係佢擅長嘅工作 買個deep lying midfielder係免卻左防守工作 令佢專心打進攻自由人

想出少啲馬達p

我未至於反佢，但覺得佢個穩定性太低，唔值

反摩就梗

但尋日既李城好屎

我曼唯一贏波方式
對面踢得㭍+負碌足球

Against Leicester, Nemanja Matić lost possession every THREE touches on average.

馬迪保持唔倒控球嘅話有咩存在價值
冇體能冇迫搶冇速度冇射門嘅中場真係以後唔洗再出

個人又慢個腦又慢 仲要死左腳無咗一邊選擇

最勁果個黎左我曼

1001

1002

1003

1004

1005